【突發】男人假扮女人 自稱記者 影示威者大頭

喺蘋果FB Live 睇到
有個男人戴住長髮假髮 自稱係蘋果記者
喺到影低示威者嘅大頭照
但蘋果記者咁啱嚟到證實唔係同事
被影嘅示威者要求刪除照片
但嗰個男人唔肯
個男人俾人圍之後 有便衣警察嚟到救走咗佢

班警圍住佢唔知係度做乜....分分鐘右緊微信好友send 緊相....之後再出黎delete 比你睇

鬧佢可恥冇撚用架 反而警犬9秒9救人送走

黑警屌你老母 琴日又係咁
擺明係黑警d針黎

唔好以為黑警幫梗你

啲狗好古惑架

琴日見佢地咁賣命咁守廁所就知啦

香港空氣污染問題愈來愈嚴重
所以真係每分每刻都要戴好口罩
唔好怕熱怕焗而除低
隨時中招